美心大小姐揚言會開除罷課學生及參與罷工教職員

【支持暴政之美心集團清單】

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

咁唔好撚做囉

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

屌，大小姐，㩒入嚟阿婆嚟嘅？

這不是我想要的大小姐

本來都罷食緊架喇，依家可以堅決罷食

係咪想俾人拆鋪呀 咁串

仆街標題黨大小姐？老虔婆黎既喂

佢又唔係教育局or校長 點開除？
唔通啲老師同學仔秘撈？

搵人幫阿婆啲舖裝修啦

呢d老姑婆奶共奶到無人要

就算冇呢單野
都不嬲唔食美心

大家唔使搞咁嘢！
留意下美心集團嘅餐廳結構
係班藍絲老廢撐唔起
就由得班老廢去美心涼冷氣啦
等佢檔嘢 d 客仔精神面貌變哂藍絲同大陸喱

以後唔使食元氣 慳唔少了

食板長算

屌你老母貴價空心飽集團

元氣 88

美心集團88

你咪幫手殺校囉

唉幾廿歲積返啲陰德啦好心